[Netflix]《碳變》第2季

男主角副偈由白人換咗做黑人

由亞洲人變白人再變黑人
然後入VR game做返亞洲人同螳螂女扑野

kiss ho jeng

VR game 唔係 black mirror 咩

唔係原本個男主唔係幾想睇

咪再爛尾，上集個家姐d戲屎到

依樣真

可以睇了

連唔連第一季先？

第一季個女主好撚正

我都係咁話
做咩換角呀

啱啱睇咗第一集

感覺如何？

係就係轉咗個主角，但感覺都幾好
用新sleeve有交代點解，唔劇透

好掛住原本個男主角

依套野真係好高質
題材岩哂我口味

上一季令我感受到咩叫一個角色破壞一套劇

睇唔慣黑人

第一季個男主角係好靚仔
不過依季嗰個都好型棍
碳變就係好似攻殼咁
肉身只不過係件衫
有錢就換名牌

獵鷹

睇哂8集

上集個男主好似做得好d

同埋後尾好似地

睇左兩集，對比第一季差左好多
特別係男主，太多野講，又多表情
大佬你設定係換左個身體，意識冇變
但完全做唔番第一季個主角既感覺，
而且改變得黎又唔討好，好失望

睇曬，冇比較冇傷害
可唔可以比番joel我

男主仲正，好想俾佢屌

依套用4k oled 睇真係扯撚晒